
                      Es mucho mas interesante la primitiva película en B/N "The Picture of Dorian Gray" de 1945 realizada por Albert Lewin. Esta versión es lenta y reiterativa y no tiene la frescura de la versión original.El director Oliver Parker alcanza el dudoso hito de vulgarizar la inmortal obra de Oscar Wilde hasta extremos insospechados, además de diluir una gran historia con su deficiente narrativa.  Los primeros planos de  la película revelan ya prematuramente todos los defectos de la cinta: montaje atroz, pedrestres efectismos, torpe narrativa, pretenciosos ángulos de cámaraâ€¦todo ello en el marco de un Londres de cartón piedra. La clase del siempre magnífico Colin Firth no es suficiente para suplir la falta de carisma del protagonista.
        
            